反了反了！！譚德塞直呼台灣

違反一國原則
不得了